# Đại Học Luật Hà Nội

daihocluathn.edu.vn - Trang kiến thức tổng hợp về pháp luật

- Địa chỉ: Hà Nội

- SDT: 0896565123

Ly hôn thuận tình là gì?
Thuận tình ly hôn là ly hôn theo bắt buộc của cả vợ và chồng lúc đã thỏa thuận xong về những vấn đề can hệ tới quan hệ vợ chồng, nuôi con, cấp dưỡng, chia tài sản (hoặc đồng ý ly hôn). Chia tài sản chung của vợ chồng trong trường hợp khác sau khi ly hôn). Tòa án sẽ làm cho theo thủ tục thuận tình ly hôn. Tòa án ra quyết định công nhận thuận tình ly hôn.

https://daihocluathn.edu.vn/

https://daihocluathn.wordpress.com/

https://www.tumblr.com/daihocluathn

https://www.youtube.com/channel/UCrSAOEEoXnG2p6KPytlc31A
